tea time..

筷子點食？

佢冇比野我

哇屌

好型呀
又可以減低個heavy 感覺